同發展商傾，錄哂音

同發展商傾，錄哂音，希望唔好開工，發展商個職員仔，串串貢，同我講唔開咪陪錢囉，
之後我俾段錄音佢聽，同佢講，你企硬我咪照開囉
結果，應𠄘左由佢哋叫停

舊世界？

LM

做得好!

死狗咁

Push

Smart move